《驅魔麵館》完結在即 金世正透露感想：「這是讓我重新做夢的作品！」

今晚《驅魔麵館》就會播出最後一集，這部戲不僅令許多觀眾印象深刻，對「都哈娜」金世正來說也別具意義！

同時活躍在歌壇、影視圈，早已演出多部電視劇的金世正，近兩個月來憑著《驅魔麵館》備受喜愛，背後原因除了角色引發共鳴外，她的精湛詮釋也功不可沒。

隨著《驅魔麵館》完結篇即將登場，今天（24 日）金世正透過經紀公司搶先分享了一路走來的心得：「其實我到現在都還沒真實地感覺到要完結了，可能是因為我相信不會就這樣結束吧！」

「我因為《驅魔麵館》而重新有了夢想，開始變得能真心對待一切，也能用做自己、用自己的樣子開懷大笑。」金世正還透露自己在拍攝途中換了手機桌布：「我換成跟 Counter 的合照，上面還有這句話『要永遠努力，感謝自己獲得的一切，真心對待遇到的一切，不要畏縮、面對一切。』」

金世正最後表示：「在我帶著更進步的面貌來跟大家見面前，希望我能加倍報答我獲得的幸福。謝謝所有得咁中和一起演戲的演員！」大家今晚一定要準時鎖定《驅魔麵館》完結篇！

天竺鼠車車好睇啲..

岩啊岩啊

男人婆
聽日返工先睇

@邊

正..

It is a dog

可唔可以出歌..

hana nuna

反邊了？！